geocalc - геокалькулятор
========================
Пересчет географических координат в сферические и обратно,
геодезические в геоцентрические и обратно.
Простое консольное приложение.
Для вызова справки используйте колюч -h или --help.

